清河有11架狗車

手足小心

民賤聯收得皮了

連清河呢d藍區都收埋皮